旺角 無車啦 走呀

旺角 無車啦 走呀

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

旺角會冇車？

搵間賓館過夜先

小巴佬警黑合作

上次紅色小巴

就係個個咁諗
旺角會冇車？
旺角會走唔到？
旺角會被包圍？

上紅van送頭

無巴士

暫停服務 (深宵線)

N283、N287、270S、271S、293S、N41X

其餘的深宵路線，九巴會因應實際情況作出安排。

立場live 見到狗係太子酒吧街佈防，手足要小心

冇巴士走
旺角東please